90後谷

入黎一齊9up食宵

1

[求下大家] 盡快立即三罷

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務